代轉 825 家屬連線 還警於民 集會

家屬連線 還警於民 集會
-
主題：還警於民
日期：25/8
地點：中環愛丁堡廣場
時間：下午2:00開始
集會過後，我們會由親屬步行至警總及特首辦遞交請願信。
*我們正向警方申請不反對通知書

我們深愛我們任職警員的家人，當初他們投身警隊，是因為一份熱愛正義的心，希望警惡懲奸，維護法治，保護市民。但現在因為政治問題迫不得已與市民對峙，已令他們心酸不已，加上警隊行動策劃不善，個別前線警員處理手法問題，令警民關係墮入深淵。

現在能挽救殘局的方法，只有政府聆聽市民心聲及成立獨立調查委員會，懲治手法不當的人，更為盡職的警員平反。
…

我們的五項訴求:

1.政治問題政治解決，特首應盡快與其班子積極討論市民訴求的可行性；

2. 呼籲警隊高層制定一套適合於處理現時示威者的行動手法；嘗試使用不同方式處理示威遊行；減少衝突；

3. 促請成立市民與警員真誠溝通的平台；修補撕裂；

4. 懇請前線警察刻己自律，以不徇私的公平手法執法，以保護市民為首要任務；

5. 成立全面獨立調查委員會，徹查運動至今所牽涉的各方因素。

我們希望邀請與我們理念相同的警員親屬，以至市民參與。
…

如有興趣在集會期間提供協助請INBOX與負責人聯絡。另外我們亦希望邀請家屬及市民在集會中分享心聲，有意也請INBOX我們。

更多集會內容將稍後公佈。

Our FB link:

TG Link:

#還市民真警察
#給彼此一個機會
#我們願意成為市民與警隊之間的橋樑
#用行動喚醒警隊初心
#對的人不壓迫
#錯的人不姑息
#ReturnPoliceToPeople
#BridgeBetweenPeoplePolice

今晚元朗靜坐

光復香港，時代革命

開始驚有報應？

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

會比休班狗影相同毆打，不了

如果呢個集會有國安入去影鳩D家屬大頭就好笑
mon post嘅黑警小心d老婆仔女比人搞